Ted Yoho: 美國參議院將"香港自治法案" (HK Autonomy Act) 以特快方法處理！

根據我地既英國朋友 hk watch 既說法，今日參議院將會開聽證會，發言者包括李卓人

重點係根據參議員 Ted Yoho 尋日既講法，"香港自治法案" (HK Autonomy Act) 將會以特快方法處理 （The “Hong Kong Autonomy Act” will be passed very rapidly in the Congress)

要注意既係呢個bill 都係兩黨共推，暫時co sponsor 都係兩黨各4人，共8人

有無內文睇下

共和黨聯邦參議員圖米（Sen. Pat Toomey）及民主黨聯邦參議員范霍倫（Sen. Chris Van Hollen）上周四（21日）提出《香港自治法案》（The Toomey and Van Hollen Hong Kong Autonomy Act）， 是由民主共和兩黨參議員聯合提出的跨黨派法案，屬去年通過的《香港人權與民主法案》的延伸，將涵蓋更多會被制裁的行為，針對那些破壞香港自治的中港官員，或有份侵蝕港人基本自由權利的人，作出嚴厲制裁，要他們承擔後果。

食屎狗！！！～～～

紙老虎，唔驚！！

[思想武裝]我們不妨功利一點看待｢六四｣

法案重點：

1. Hong Kong Autonomy Act would impose sanctions on:
a. Persons or entities that materially contribute to the contravention of China's obligations
b. Examples may include a police unit cracking down on Hong Kong protestors or Chinese Communist Party officials responsible for imposing a "national security" law on Hong Kong
c. Banks that conduct "significant transactions" with persons or entities described above

2. The legislation also expresses support for allowing Hongkongers, in a time of crisis, to become eligible to obtain lawful entry into the United States if they are facing persecution or violence from Beijing.

法案全文：

更正 ：ted yoho 係眾議院，佢既講法應該兩院都會盡快通過相關法案

對班狗賊既真正制裁黎了,連銀行都冇得用

有無條文呀,講到咁圓

今晚聽證會：

我要港獨

今晚既聽證會：

Crisis in Hong Kong: A Review of U.S. Policy Tools

pin 左

包唔包埋佢哋啲親人？

咁突然

美國加油

屬去年通過的《香港人權與民主法案》的延伸，將涵蓋更多會被制裁的行為，針對那些破壞香港自治的中港官員，或有份侵蝕港人基本自由權利的人，作出嚴厲制裁，要他們承擔後果。

我覺得依2個字好重要, 變相唔比班人搵白手套去做野

可能今晚張2000 蚊罰單就可以show 比美國佬睇
黑暗兵法

沒有 沒有 沒有 通過！

要制裁，侵侵簽行政命令咪得，使撚要法案，就算立左法侵都可以唔用

今晚11點聽證會

兩黨再一次明確確立反華 agenda ，夾實總統（trump 又好 biden 又好）

比人制裁個班食草都唔掂

要反華，應該立d受權侵侵用軍事力量（打擊支那）的法案好過

推

人權法通過左咪又係乜事都無 我地警察大曬

感覺呢條bill 最勁係可以打bank
你諗下匯豐都比晚晚周夾死

由英國收美國風？仲而為睇錯

Sir this way

有美國政府自己加持應該好快搞掂

sir this way

對外可以用行政命令？

立左要用先得㗎

拎去比美國佬claim錢

總統唔用既話點打反共牌?
實比在野黨捉住黎插

美國總統特朗普（Donald Trump）周一（24日）簽署行政命令，對伊朗實施新一輪制裁，並針對伊朗最高精神領袖哈梅內伊（Ayatollah Ali Khamenei）及其辦公室。

侵侵成日簽架啦

條bill 最後一段講到明唔可以物理上sir this way

SEC. 9. RULE OF CONSTRUCTION.
Nothing in this Act shall be construed as an authorization of military force against China.

雖然biden 唔一定會用
但多d 工具係手，未來總統係邊個都有d 著數

即係垃圾法案

yoho

依個其實要過
美帝trade war phase 2 必用

自治完之後就係....

除非武統台灣或者打印度
否則本來就冇可能會武力上sir this way 啦

振中

香港人要勇敢面對戰爭
中共連平民都會殺
香港人係戰爭中係無咩反抗能力

time to act

搬石頭擲自己隻腳

可以放心武統台灣

[lef

玩晒
不過有法例，就算轉總統都唔影響

全部差佬唔比移民啦
英美澳加已經夠

快

Aa

點解個file name係條path黎咁on9

同人權法有咩分別?

Thank you very much

加辣

針對性打擊 dlc

係咪冇人記得be water act

今日美國話唔俾中國機落地中國即刻開返俾美國機落地啦喎

而家反而怕年尾俾條戀童做咗總統仲會唔會繼續做啫

hawley 年資低拉唔到票

所以叫得 Yoho果啲都好高質

元朗樓又升

最緊要搞bank, 一搞bank無論你幾有錢既官，藍絲都要揾路走

tui

Sir!!! this man!!!!!!!!!!!!

李卓人...

特快制裁得唔得

A

Banks

口交部：搬…搬…搬石砸腳

腳交部

你問 sen toomey d 助手

Hot line表決係咪最快？

Ted Yoho係眾議員黎

係 手快打錯 因為今晚個聽證會係參議院個bill 黎

Thanks

[港獨強心針]

香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

好似都係制裁損害香港自治既人員。。？

一向有既定程序被侵侵through國會出軍事行動 有冇呢條bill都一樣有方法
佢個sec. 9意思係呢條bill入面嘅措施唔能夠成為授權出兵嘅理據 即係唔可以話執行唔到制裁然後就用軍事行動達成

者係加辣版人權法？

制裁班奴才有咩用，夠膽搞習帝先算，兒登仔仲FF緊sir this way，美國擺明借機打擊香港，點會出兵同兒登仔賣命，香港根本冇可能獨立，醒醒定定搵多啲錢移民好過啦,革命喎，我知cctai等陣又話我五毛

好彩今次李卓人係去美國姐

你知啦佢去到邊就捐錢比當地政府㗎嘛
當年六四.....

制裁名單要夠多

其實佢同之前嗰條人權及民主法案有咩唔唔同

推左先

tldr：dlc 針對性加速
詳細睇pin

有李卓人，不樂觀

一陣嗌句“大家都是中国人要爭取建設民主支那”咁就唔得佢死

人權法主要凍結係美國資產同唔俾入境
所以鄧狗強，劉業強呢d先會話唔去美國 唔撚驚

而家呢個燒埋銀行果疊，同被制裁班友交易既銀行都瀨嘢
到時班友可能得返d一帶一露爛鬼國家既銀行可以用
貪埋d錢都唔知可以轉去邊

咁要加速了

斷其財源，呢樣先緊要

pppppp

呢條友中華情花毒太深

啲OT錢要抬現金返屋企

直接impose sanctions on banks

同埋唔想被位支那入話咁樣等同宣戰

美國要出兵打好易
總統可以bypass國會
直接落order出動海軍陸戰隊
48小時內拎到國會approval
就可以出動埋其他branch

睇緊
testify既人都幾肯幫手 連退路都幫一般市民考慮埋